whatsapp炒散谷谷主比狗屌

一見人係谷到做文宣就踢
條撚樣開親啲谷淨係比女人入
入谷前會pm問你咩名 係男人名就踢
屌你老母正一垃圾死狗公

唔係第一次
之前係第二個谷有人叫大家登記選民
又叫第二個谷個admin踢人

55785345 唔好打比佢叫佢柯夜尿呀

垃燃圾

推

pish

全家比狗屌呀你 屌你老母臭閪

巴打你好

屌佢老母仲要勁冇禮貌
見係男人就踢

係喎成個谷都唔知有冇10個男人

屌佢老母做撚到條撚樣死就啱

`

巴絲全面進場

比多個谷你搵工開啦

full咗

我都即退左，垃圾

咁唯有等佢再開新谷

走咪走關你撚事咩

推到佢仆街

吾佢老味，入谷要人全名已經on lun 9

岩岩見到有人講屌你老母
屌得好

啲人唔好退群嘛 一齊屌佢老母

入唔到...有冇多個

散料去佢d 場度
話佢想聚人係公司打人

屌一樣

跟返自己生日月份，睇返搵邊個講元朗既事
【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

呢條仆街係咁問我中文全名係咩
唔俾佢就踢人出gp

推，仲打得通。問佢有冇工返